（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友45）開到45有邊個搵到男朋友？

新po lm

On

lm

禾都想add

Add

好想學呀頭sick leave

想做就做

你靚仔得滯 禾怕羞姐

佢哋真心架

已返工

渣ga

今日冇人

禾刀番緊工架

忙完

搵緊地方食飯睇下朋友介紹間cafe 多唔多人

點解要落雨唔通連個天都唔鐘意我

個天想係濕身

咁樣會淋病架

個天唔鍾意你食咁多buffet

會變月蛾

無食喇 無錢食喇

我都想做佢咁大權

三萬隻狗奴

留名

有聲有畫面

已add

羨慕咁多人add

仲有睇too hot to handle

禾個tg好耐都冇震過啦

以為電話壞左

唔敢講野咋

呢個名好親切

櫻花要回歸了

無人add
tg ted_ktc

有冇🍇味？

會唔會好刺激㗎？

食嘢開心就唔肥㗎啦

下

肥咗 你下次咪唔食咪得囉

生眼挑針點算

咁早有得睇咩

街症

好悶牙

我搭咗個幾鐘車搭到有啲迷迷糊糊

企左幾粒鐘企到個人迷迷糊糊

飲杯咖啡先

飲左2杯

今日揀Long black

羊仔

今日忙嗎

冷清

可能平日返工

高真係着數好多

矮毒冇人權

同啲高嘅講嘢 個頭好攰

但想搵個高既男朋友

禾都想

我番黎啦～

樣唔得 都仲有身高吸引人

2樣都冇 哭𠹌左

我已經習慣2樣都冇

又話加我tg既。。。。

哭了

我再加多樣 毒

搵唔到。。。。

三樣都中

難分真與假 人面多險詐

好正咁。。。

個個都放tg

你要檢討下是咪你要求過高

我只係小毒毒嚟

+1 去馬啦～～

毒到空虛。。。

同問

禾加左佢入contact 但冇hi佢

佢背面睇落唔錯

但絕影應該正喲

日日都冇停

My brother fancies this girl who'll be going to a party over the weekend but I won't be going with him lest I might cramp his style.

見到都覺得熱血

（呵欠）早

返工唔忙
放咗工先忙

忙住食仔

可唔可以開班教下我

做咩

萬人之師

肥毒here

老肥毒here

單身狗吠兩下就得

等我都搵佢學嘢先

老肥柒毒here

老柒毒here

你問下佢地 佢地好有經驗

hi

vv今日食左幾餐

兩餐咋

不鳥

食咁少咪瘦咗好多？

瘦過 catgirl少少

😛放工了

I won't forget the way you kisskissed. The strong feeling lasted for so long.

光dee dee做咩架

呢首歌都唔識？

唔識

食返young adult

希望你青出於藍

同學各位找個位

Marketing’s好辛苦

同神父爭食？

咁夜仲唔瞓

即刻add先

三隻小豬

食3次都重有隻豬正

終於睇哂the victims game

我又要加

沖咖啡啦

我又飲

藍店黎

黃藍是政見
好味先係良知

學完都唔知攞嚟溝邊個

唔洗啦 唔講啦

Mean

Both you two

禾都想閒禾男神

YouTube 鄭子遜同佢男朋友好襯好正

我都有睇 身高差～～18cm

冇機會聞啦 名草有主

今晚二刷

幾好睇

想睇樹熊喊

我琴日生日喎

失敗乃成功之無

Join

食🍅湯得唔得？

剛才放工，係地鐵唔小心痴漢左個三十幾既男人。
好彩無比人拉。

你尋釁滋事

手背比人用啫掃

光哥哥係咩黎？

大灣區

手感好唔好？ 太逼 唔小心姐

第一次，幾彈手

咁有冇試過俾人用手掃？

無⋯⋯⋯

早阿

早

早晨

中國死未

真真正正既同志化

冇錢走攬炒

係英國都唔會有工作權去到又點

禾要攬炒

點解咁多年天滅中共都未滅

要以不變應萬變
由其你唔知世界係咪同預期一樣變

一笑之置啦
放下呀巴打

最咩要為咗個唔愛自己嘅人傷心

沉著面對

哥哥

幾時變左有市場

我都矮

一齊死ok?

矮毒肥醜老

好浪漫⋯⋯⋯⋯

自由就像空氣，你只會在窒息時，才會察覺到他的存在。

一瞓醒又笑死me

不是開玩笑哦～

咁快殉情

垂垂老矣 說故事如孩童渴睡
可說艱苦的歴史 怎會了無生趣

白色好似幾得意咁

坐等民主外送，就好似我地坐等平權一樣，同志遊客緊係為睇仔同之後既活動，爭取啲咩都唔重要啦

WHERE DID YOU GO

唔係

可以日日有共同話題

有心傾嘅咩都傾到好似係

喵~

夜貓

做功課

慘豬

聽朝交完 即刻開sem

沉咗一日無人出聲

我都俾人搞到忙足一日

你都中意睇鬼片？

未到鍾意但偶然會自己一個入戲院睇

食 lunch未

我都會一個人去睇 但女鬼橋還好 唔多恐怖 但個結尾又係等第二集

食完喇食便當都幾飽

咁等佢出埋2先睇唔想等

我仲諗緊食乜。。。。

三哥點睇

公司附近得譚仔，無三哥

有冇俾過Signal佢？

試過好多個見到真人都冇feel

今日諗住點

想知呢到有無人可以係到揾到另一半

剩係著tee

可能你著Tee都已經好型呢
我唔夠型先要俾多幾番努力

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友46）開到46有邊個搵到男朋友？